佔領無問題 但要佔有戰略價值嘅地方

14年嗰時衰咩
就係佔領左一個冇撚用嘅夏愨道
浪費人力物力
但對社會影響極細

要佔嘅一定係有戰略價值嘅地方
中大 吐露港 大學站
理大 紅隧
浸大 獅子山隧道
其他可以再補充

佔咗出去
俾狗清 可以縮返入大學
等狗散左再出去佔過

如果佔領只係喺自己間學校入面
咁不如出去開花
因為咁樣係無效益

另外
當完成基本防禦建設
就唔需要太多人留守
定立哨兵輪更制度

用更有效嘅方法去佔領

推

認同